{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow, ja mulle meeldib stringi taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib p√§ikselistes kohtades uinak teha."},{"text":"Ma joon piima."},{"text":"M√§ngin l√µngaga."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF76D7C4","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mulle meeldib fetchi m√§ngida! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Ajan pargis palle taga."},{"text":"Elan kodukodus v√µi sees oma perega."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF4D03F","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja vatin. Mulle meeldib tiigis ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n taimi ja seemneid."},{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"Mulle meeldib lompides pritsida."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE59866","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo, ja ma annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n p√µllul rohtu."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."},{"text":"Inimesed joovad seda vedelikku, mida ma teen."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFC39BD3","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on pikad k√µrvad. Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib mugida apelsinik√∂√∂givilju."},{"text":"Elan urus."},{"text":"Olen v√§ga kiire ja suudan kaugele h√ºpata."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA9DFBF","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen suur kass."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF7DC6F","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa k√µrgetest kohtadest."},{"text":"Mul on laigud √ºle kogu keha."},{"text":"Olen Maa k√µrgeim imetaja."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF85C1E9","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on suured k√µrvad ja pakiruum ning elan Aafrikas ja Aasias. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Kasutan oma pikka nina vee joomiseks."},{"text":"Olen suurim maaloom."}],"options":[{"label":"Hippo","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Rhino","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD2B4DE","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ujun ookeanis ja mul on seljas suur uim. M√µned arvavad, et ma olen hirmus, aga mitte k√µik me ei ole! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan soolavees."},{"text":"Mul on teravad hambad."},{"text":"S√∂√∂n kala ja muid mereolendeid."}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF5DADE2","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen triibuline loom, kes n√§eb v√§lja nagu hobune. Sa v√µid mind leida Aafrikast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu triibud on ainulaadsed igale √ºhele minust."},{"text":"Olen seotud hobustega."},{"text":"Ma hulgun Aafrika rohumaadel."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF9E79F","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja v√µib lennata, mulle meeldivad magusad lilled, mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma sumisen √ºmber p√§ris lillede"},{"text":"Ma teen midagi n√§mmist"},{"text":"Armastan mett teha"}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Olen mustade laikudega punane ja toon head √µnne, kes ma olen?","hints":[{"text":"M√µned arvavad, et mul on vedanud"},{"text":"Mul on seljal t√§pid"},{"text":"Minu p√µhiv√§rv on primaarne v√§rv"}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"H√ºppan rohus ringi ja olen roheline, mis ma olen?","hints":[{"text":"Segunen taimedega"},{"text":"Teen siristavat h√§√§lt"},{"text":"Ma v√µin h√ºpata v√§ga kaugele"}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Teen pupana siidise kodu ja siis lendan √§ra kui midagi ilusat, mis ma olen?","hints":[{"text":"Alustan ussilaadse olendina"},{"text":"Elan kookoni/kr√ºsali sees"},{"text":"Muutun millekski, millel on v√§rvilised tiivad"}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Teen koost√∂√∂d oma s√µpradega, et meist suuremaid asju vedada, mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga tugev putukas"},{"text":"T√∂√∂tan koloonias"},{"text":"Ô∏è Sa leiad mind mustusem√§e l√§hedalt"}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Rooman taimedel ja s√∂√∂n lehti, siis teen kr√ºsalit, mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib rohelisi asju mugida"},{"text":"Ma v√µin olla palju v√§rve"},{"text":"Muutun liblikaks v√µi koiks"}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Teen kleepuva veebi, et oma √µhtus√∂√∂ki p√º√ºda, mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu kodu on valmistatud siidist"},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga"},{"text":"S√∂√∂n putukaid, kes kinni j√§√§vad"}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false},{"label":"Firefly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Ma s√º√ºtan √∂√∂ oma kumaga, mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen pimedas hele."},{"text":"Olen aktiivne, kui pimedaks l√§heb"},{"text":"Minu valgus aitab mul leida s√µpra"}],"options":[{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Lendan ja mul on suured silmad ja l√§ikivad tiivad ja armastan olla vee l√§hedal, mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib j√§rvedes ja tiikides ringi hulkuda"},{"text":"Mu tiivad sillerdavad"},{"text":"Mul on v√§ga hea silman√§gemine"}],"options":[{"label":"Dragonfly","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false},{"label":"Kriket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele, h√µ√µrun jalad kokku, et h√§√§lt teha ja nagu kuivad, rohtunud kohad, mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma tean selle heli kohta, mida ma teen"},{"text":"Teen sirinat."},{"text":"Ô∏è Mulle meeldib kuiv ilm"}],"options":[{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false},{"label":"Kriket","isCorrect":true},{"label":"Kepipuru","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}]}